
                      El danzón es una película sobre la aventura de Julia y la búsqueda de su pareja de baile. La película está más o menos porque este genero de pelicula no es mi favorita. Julia la protagonista se va de la ciudad donde vive para poder buscar a su pareja de baile. Durante su aventura de buscar su pareja pasan muchas cosas importantes.
La directora, María Novaro, usualmente presenta películas cortas. Ella es de la ciudad de méxico y se enfoca en películas de romance. Esta película nos demostraba como el gusto para algo te puede empezar a hacer cosas inesperadas.
	Maria roja personificada como Julia, es una madre soltera, que quiere poder encontrar su pareja de baile. Daniel regis, Camelo, tiene un papel muy importante porque fue por sus decisiones que Julia tuvo que viajar para la búsqueda de su pareja. El viaje de Julia era una manera de que ella reflexionaba sobre su vida y sus decisiones.
	No recomiendo la película. No la recomiendo porque no te va beneficiar en aprender algo.
        
            